填，海哭的聲音

邊間教會

你邊間教會啊

屌你老母屌你老母爛臭系